河洛工作室--俠隱閣

河洛六周年紀念日的今天，首先向各位玩家致上萬分的感謝。
因為有你們的支持，這一年以來，我們才能在龐大的壓力下，持續進行俠隱閣的開發以及河洛群俠傳的優化。
特別是在睽違一年多後，發現還有許多玩家在遊玩河洛群俠傳，讓我們又驚又喜。感謝你們的不離不棄，未來河洛群俠傳也將會有劇情內容上的更新規劃，敬請期待。

按照往年的慣例，今天我們想和玩家宣布有關俠隱閣的最新消息。
這一次俠隱閣團隊做了許多新的嘗試，除了將武俠世界觀與校園生活相結合外，也增加了女性主角供玩家們選擇，希望能夠帶給你們不一樣的體驗。

今年俠隱閣與玩家們見面的方式，也會和以往正式上市的作品不太一樣。
在遊戲基本架構已然完整的狀態下，我們計畫先以Steam搶先體驗版的方式，開放玩家提早購買，遊玩俠隱閣第一學年的內容。而後續幾個學年章節的免費更新，團隊也會加快腳步持續進行。
目前這個版本，在steam上架的準備工作完成後就會盡快推出。想要搶先體驗俠隱閣的玩家們，還請密切關注俠隱閣的最新消息。

好想快啲出

正啊Ching

聽落似武俠persona
係咩類型驚，指令rpg?

好學唔學學乜撚野學年
桃花島一年班呀

即係未整好就拎黎賣

都唔知佢幾撚時出

隻驚講上年年中定年頭出

屌你老母拖撚到而家仲仲要係比你一個學期

都算 連幾時出都唔話你知

利申等首發

應該係戰棋

支持河洛，真係鍾情武俠驚嘅良心公司

係
佢哋掛住optimaize 返河落英雄傳
但已經冇興趣再玩

無左垃圾亞古希望會多返d武俠味
再強行插d星爺劇情入去就898

好多驚都early access
我覺得都可接受

佢係退出遊戲界定點

個條垃圾真係垃圾中既屎

佢整隻驚出黎可以連支那人都屌鳩隻驚垃圾

東抄西抄當新驚

個隻金庸群俠傳5

哇 屌你老母小學生劇情 屎game play

佢本身就係垃圾 點知徐大搵佢幫手

佢性騷擾用小師妹做原型個員工

之後又好多負評

有人搵佢單獨合作整左隻驚

負評如潮 佢就話退出

之後抄隻金5出黎呃錢

佢冇才能 品德差 你google就知

而且好撚鐘意屌鳩人

有冇人買咗
目前玩咗三個幾鐘
有俠客群俠傳嘅feel

合理d
steam大把小本game都行緊呢套
Rimworld M&B未又係咁
有心keep住做未得lor

想問下戰鬥個時點轉視角?

右click 地面然後拉

有興趣不過根據過往經驗一定好多bug
所以應該會等一段時間先玩